{"query": ["territ\u00f3rio palestino", "recess\u00e3o mundial", "ditadura militar", "muro das lamenta\u00e7\u00f5es", "brasil e argentina", "golpe militar", "governo bolsonaro", "ministro da economia", "pris\u00e3o de Temer", "Congresso Nacional"], "docs": [[{"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/31/politica/1554060705_325198.html", "level": 9}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/28/album/1553787288_886314.html", "level": 3}], [{"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/04/02/internacional/1554203421_336330.html", "level": 3}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/04/02/economia/1554201957_597143.html", "level": 9}], [{"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/29/politica/1553877780_122371.html", "level": 8}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/04/01/deportes/1554137880_617605.html", "level": 7}], [{"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/31/politica/1554060705_325198.html", "level": 7}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/04/01/internacional/1554141781_125242.html", "level": 9}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/04/02/internacional/1554216611_825972.html", "level": 5}], [{"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/30/opinion/1553971198_297214.html", "level": 9}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/29/politica/1553895462_193096.html", "level": 7}], [{"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/26/politica/1553638410_317117.html", "level": 6}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/04/01/deportes/1554137880_617605.html", "level": 9}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/26/politica/1553609505_570456.html", "level": 5}], [{"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/26/politica/1553557825_337887.html", "level": 6}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/04/01/politica/1554151562_942843.html", "level": 8}], [{"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/01/22/economia/1548182020_953667.html", "level": 8}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/27/politica/1553642262_663695.html", "level": 7}], [{"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/22/opinion/1553273072_697119.html", "level": 5}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/22/politica/1553288450_214915.html", "level": 7}], [{"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/27/politica/1553642262_663695.html", "level": 7}, {"URL": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/03/28/politica/1553801628_869241.html", "level": 3}]]}